想逼死我？

係咪

咩事

係 幫你推埋呢個上

攰想搵掟呻都唔撚得屌你老母

唔好死

及早求醫

好撚憎閃電 我以前鍾意（轟嗰隻）家陣好撚憎
劈我啦

咁快死邊好玩

沖完涼好想瞓...

推

殘廢先好玩

瞓咗我起唔到

大佬你甩P先推啦

瞓前好有衝動狂食麵包...

半個鐘前食完米線

一嚟m胃口即刻正常番曬

餅餅

原來佢就是餅餅認真不推文點解要限一分鐘...

一天氣涼胃口就正常返

個名改成咁個草稿好多係不推文撳唔出嘅遺物

又要開始爆拆

快撚點取消啦屌等好無癮

我以為係到咗中女年紀水份流失乾過後生 屌